ReAl.Test.OpenLdap
=========

ReAl.Test.OpenLdap es una aplicacion de consola para realizar consultas a un OpenLDAP en LINUX Ubuntu Server

Basado en el [KB]

[KB]:https://blogs.msdn.microsoft.com/alextch/2012/05/07/sample-code-to-query-openldap-directory-via-net-system-directoryservices-protocols/
